(感謝美帝節）全部屋企窗邊掛美帝旗行動

我地要知恩圖報

掛美帝旗表示感恩

屋企係私人地方

藍c完全吹你唔脹

可以選擇掛或者貼

無旗既出去印a3 or a2

參考圖

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

推

香港有咩地方有得買

同求 想掛出露台🇺🇸🇺🇸🇺🇸

好提議喎..今晚買..

師兄，點睇呢條柒頭：

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

change FB / IG

邊度有得買現成？

推買多d美國嘢
宣傳、文宣要人
#HKHumanRightsandDemocracyAct
#BuyAmerican
#HappyThanksgiving ‬

美國旗邊到有得買

Push

一早係amazon買
四十九蚊美金免運費

俾啲痴線佬藍絲/黑警見到咁張揚掛🇺🇸會唔會上門搞鳩你